點睇Aespa 2月5又comeback?

很𠃊正喔

G持..

我只為冬妹

aespa就係25

2月5日重大日子嚟

我係my呀屌

典解呀

好

鬼知咩

真隆重其事

4個都超級可愛

吊打twice

唔係咁簡單

咩料呀

太后可愛？00可愛？

chow chow生日

佢哋仲細 做咩都可以原諒

好似牙敏咁

樓主pin this

夾乸生日關我撚事咩！

佢唔撚計啦 呢啲賤種

勁能惡 咩事

哭能咗

你盲反牙敏 盲撐太后

唱舊歌

喊出黎

Pin左

我冇盲反佢

25？

大家都2000 俾條生路

嬲豬

周=十大黑人憎

Remake

吊解呀

你好能爛口

嗚嗚嗚

守住長坂橋

25 d咩

除非條友4左

都唔係叫你pin呢個

我平時唔講粗口

青蛙

食屎啦！

世界十大笑話

push

@

佢唔識睇波扮識

幫push

打iu?

又可以cumback 冬妹